香港新晉靚仔魔術師（有圖）

佢啲魔術真係好勁

Btw
肯還錢未啊撚樣？？

本身已經借左$1900想問我借多$2500

問人借錢語氣好似老馮咁，當你friend先幫你咋喎

好地地一個男人，區區個幾千銀，
成半年一個仙都還唔到仲要block柒人
真係好撚肉酸

聽講仲爭落其他人成幾皮野無還過
聽講最近人人都有一萬蚊喎
聽講你仲有好多威水史架喎

再唔還錢，我就喺呢度推po推到你喺魔術界臭朵，呢世揸兜乞食。

唔還錢正仆街

最尾個張真係笑撚死
你柒唔撚柒d呀？叫人5月10號之前要還比你 如果唔係就唔客氣
下一句就求人還1000比你先
真係笑撚到我
希望你係女仔黎
如果你係男人 建議你死撚左佢 唔好影衰自己 影衰埋你老豆老母 賤撚過狗

憑我本事借返黎點解要還

樓豬好令囡

想識樓豬多過個魔術師

係女仔黎
唔好咁衰啦

笑撚死人
咩叫睇你有幾多誠意
同你求婚呀而家？

是但啦

雖然講完都覺得怪但唔知點講
總之唔還錢正仆街

嘩嘩嘩 樓主張圖流出 唔好推呀

個樣成個林溢欣咁

魔術師變走你啲錢

喂我都係苦主呀 收左一萬蚊仲唔撚還錢

幫推

爆多啲啦
名 住邊 咩中學 另一半 邊到做野 等等

借錢唔還

爆多d啦

Btw樓主好靚女

呢d係憑我本事借返黎既＄3900
點解要還?
屌你老母🖕

想識樓主
btw 獅鳥啦

實力借錢2.0

same here

爆多啲野啦 好難做

利申：想識樓主

push

另一半？唔知換左未，好似之前食女食到就來有性病
同埋知佢邊到做晨早上左公司搵佢

其他的再唔還就爆～

男人老狗幾千蚊都要借真係好核突

屌呢條垃圾

開名 報警啦 絕對係騙徒

偉

Wa 唔好推呀

絲打。。。

Push

唔係怪怪地 你好撚柒好肉酸

點解可以借得咁爽快

竟然冇人起樓主底 連登已死

樓豬個句「睇你有幾多誠意啦」真係好耐人尋味

我好撚柒肉酸無所謂
我依家就係要全世界知道條仆街都好撚柒肉酸

樓上可唔可以唔好blame the victim
借錢唔還正仆街
樓主做錯啲乜

樓主唔理？

我呢啲無人識嘅
夠膽咪起我底
最多攬抄
睇下邊個傷啲

明明唔係你錯 但自爆就變左你係錯個個

🖕😦😦😦😦😦😦

樓主好靚女 要幫手推

雖然樓主唔算有錯
但下次都係要諗吓乜嘢人可以借錢乜嘢人唔可以

慶幸自己同身邊都冇啲咁仆街嘅人

我淨係知樓豬已經中左刑事恐嚇

你嘅言論都有恐嚇成份
明明自己無錯！
點解要咁傻豬

借錢唔還正撲街

影衰曬玩魔術嘅

利申：有玩

唔客氣咗幾個月

搵60k 晒時間追個幾千

推

電話屌

借錢如送禮 還錢如乞米

靚女錢都呃，我幫樓主你屌爆佢老母西

偉 係到嗎？

😦

借錢唔還都係狗黎
推

啱
錯不在你

幫吓你啦唔可以姑息呢啲人

唔客氣可以係報警 唔一定係其他野

想加絲打IG 睇得出好正

借錢唔還正仆街 樓上果班唔好錯重點

咁即係有無全名

不過以後真係唔好借錢比人
幾熟都唔好借

你交底你ig互follow下 當打個和呢

絲打
我俾你啦3900姐

男人老狗借女人錢唔還

呢世都抬唔起頭做人

漒水喎

朦到咁都睇得出好正

會唔會樓主本身想同條友發展下
點知佢無意思

logic god

唔好搞人啦 連登毒撚有女就發癲

個background 影得幾靚
沙灘、海、天空各佔1/3

樓主都幾柒 ...

1）最後張圖，好惡咁鬧完人，轉頭又求人還住$1000 俾你先 ...... 霸氣盡失

2）ig 自爆 ....

3）樓主言論涉嫌有刑事恐嚇成份？
- 樓主請參考： 法例第200章《刑事罪行條例》第24條「禁止某些恐嚇作為」

原來追人還錢關搵幾錢事

你afford得到先好借，我唔想你借錢比我影響自己生活幾識玩

所以大家碌卡, 銀行有幾百億唔會追你果幾(十)萬

有無比佢呃埋上床，有就真係……

有無人覺得佢第一張相好柒

ALL BACK 懶高級成個保險佬咁

有大陸仔feel

拉

第三張想點
灑鹽呀？

樓主點解唔試下告小額錢債

3900 仲要私人借錢告到下世都未攞返

講真 真係等佢個幾千銀開飯咩
不過男人老狗問女人借錢
仲要個幾千銀拖幾個月block柒人電話ig
條氣唔撚順咁解囉
我係佢做男人做到咁不如躝返入老母個閪啦

之前我打去通左幾秒即刻變「唔得閒接聽」
然後連續打第二次 通左一分鐘 無人聽
即刻再打第三次即刻聽 話 無錢啊咁
即係你避人電話都唔好避得咁柒得唔得啊

仲要柒撚到
佢借埋佢去開打躉個間鋪啲熟客仔friend錢
然後仲可以厚面皮到間唔中落去坐

我點解要還？
依D錢係我憑自己本事借返黎既
屌你老母

小額錢債
首先要比行政費一大堆
告得入 佢都可以唔還

搞鳩佢啦

岩架喇, 呢D 一係報警
一係公開, 等無人再搵佢表演

3900 打份牛工都好快還到啦
擺到明本身個人問題

咁撚大個人 幾千蚊都無得還真係幾肉酸

屌9隻垃圾係啱

樓豬應該人財兩失

去麥記炸半個月薯條都有啦
根本就係有心唔還，擺明走數

爭女人錢

哇 好撚柒呀

你知唔知上個自爆ig
之後話要攬炒嘅死得幾慘？

屌你老尾兩千蚊都要借

借錢唔還真係好撚仆街，機又唔撚應
你話有困難借比你解燃眉之急都話吖
一陣見到債仔 d 吃喝玩樂相就仲撚嬲
借錢如送禮，還錢如乞米真係冇撚有錯

柒係不分性別

所以從來都唔應該借錢,
佢無飯開咪比D 飯卷佢
識唔過10年都咪撚比

樓主9成9係豬西

信唔信我變走你d錢
magic!

歐美正妹

有冇留入數紙

見你咁慘幫你推下啦

似係樓豬主動想追人 主動問佢夠唔夠錢用博好感 點知借完條仔都無話報恩不特只 跟手仲要失蹤 樓豬呢個時候人又無錢又失 好嬲好嬲 唯有上連登出post

條仔如果識玩應該間要中請下樓豬食個m記 比啲甜頭樓豬
再不停講自己創業要錢 幾勤力咁 分分鐘keep住有樓豬課金又有免費蝦條

點解你當初借錢俾佢，好似熱衷過問你借嗰個

俾我就十問九唔應，求我先諗下借唔借

再已讀不回佢2，3日

樓主之前應承左人話等一兩日
咁問都係有交帶姐
咁都要入樓主

突破盲腸
Btw條仔又無樣 得少少才藝 咁都有女人主動埋身

除咗呃咗你啲錢之外，有冇呃埋你嘅感情？

😨😨😨

樓主最好同呢條友無任何黑歷史
唔係轉頭爆你大獲就搞笑

上邊有句 transferred

見人靚仔就借錢，抵你啦又唔搵我

真明顯樓主太樣衰

你啱 膠左

重點
睇你有幾多誠意啦
誠意？要咩誠意
同一句說話同女講既 你估係咩

樓主應該見人靚仔想溝人

好想比絲打攬炒

咁on9臨尾都加句恐嚇野比佢，陣間有手尾

樓主最尾個句算唔算恐嚇？

而家係咪有梳頭就係靚仔?

咁樣都靚仔...成個大陸仔咁
又無貴氣又無才氣, 但懶高級

樓主寧願比人呃 都唔肯比機會我地呢D毒撚
公平咩

唔好屌老母啦，直接屌樓主

一間債仔爆料
中出過樓豬

笑咗
見人靚仔就出晒水貼大床
不過見你咁有誠意貼樣就幫你推

幾千蚊睇清個人其實幾抵

靚仔?凈係見到爛面毒撚

女人係鐘意呢 d 架啦

幫吓你推啦

靚仔？

最憎人唔還錢

係樓主先覺得佢靚仔

咩道理你傻㗎？

咪係囉，明明佢乖乖地交個埃豬出嚟就諗住放過佢，吖，點知佢咁撚串想攪炒吖嗱，唔攪樓豬唔得喇今鋪

still need?

好想同樓豬絲打玩魔術

貼埋錢

樓主TG 我我知佢好多野，可以幫你搵到佢

仲以為100萬
幾萬蚊 問連登d毒撚俾你
一係哥哥俾d你

係咪一搵佢就潛水果啲仆街？

屌，你講聲話sorry柒左唔好推咪得囉點解係都要攬炒，你在明人地在暗，得你俾人笑同起底點解可以叫做攬炒

憑本事變返黎點解要還

見到ALL BACK頭去酒吧就濕哂

點知原來係又大陸又窮又爭人錢既仆街

想出名

傻仔
又要爆人ig又遮名 人地點search
forston_chow

PIN呢個啦
咁靚仔爭人3900都唔還

傻仔

想識樓豬

樓主有冇同個魔術師做過愛

見樓豬係靚女 就幫你推下

佢唔係樣衰 但係有種柒味唔知係邊到黎

有無聽過寧得罪小人莫得罪連登 其實唔理佢地就得，你咁樣撩兩撩，人地直接forward翻個po比條神棍，報復式起翻你底都仲得

樓主係咪諗住有得食條仔有幾多誠意

Btw借錢唔還係仆街既。當買教訓啦。

still need push?

你咁不智 幫唔落

洗唔洗咁批評同攻擊樓豬呀
比人借錢唔還已經好慘
樓豬想個債仔點還係佢嘅事
而重點係人地而家走數喎

追住借錢俾人

好痕？

遮人哋電話都唔遮自己icon
btw 幫你推

通常啲女發姣先咁講

絲打 我養你😘

樓主有冇俾佢屌個閪？

絲打應該同魔術師有段情，所以先主動問still need

無事，事主黎姐

絲打快啲轉ig icon啦
我幫你再推

等睇用我嘅本事借

exactly 無公司
又同屋企人唔熟

Still need?

投資涉及風險

等左呢句好耐

見樓主咁靚. 我幫妳推喇..

女借錢比男
為乜要借比佢?
一陣佢會話性交還債就蝕哂

咁你知佢啲咩？

香港係咁

幫推!

轉左好耐啦

偉 係到嘛？

好彩你係女仔
係男仔實比人屌到開花

好needy

樓主有冇兵，男朋友之類？搵佢哋一齊上門啦

會唔會係前男友，sp之類

連登真係好高汁
借錢唔還無人屌，追數就俾人屌

唔怪得俾人呃

成班本末倒置

如果我係個魔術師
上到來見到自己被起底，但大家都係笑緊樓主，我會好開心，然後繼續搵下一個人借

連登一向支持人地憑實力借錢唔還

樓主擺明對人有好感
分分鐘送過免費Q比魔術師
而家人地唔受你溝就逼人還錢
好肉酸啊

可能男當女sp 女當男係男朋友

樓主做唔做ptgf?

真

一出糧就問人still need?

有10000都唔還？

所以話前男友或者SP應該就冇估錯

唔係想blame the victim
但條女追住黎借錢比人

追住黎借錢第一次見 擺明想食

仲要追住黎借錢比人

笑左, 係咪果陣真係溝緊樓豬

想屌

應該開係感情台，或者成人台

Push la help you

同意 樓主咁正
都要反cup個mk仔

唉 唔怪得依家絲打蝦條咁易比人呃

我依d毒撚永遠

報名 隊尾係邊

之後一次過公開啦

我係魔術師嘅話，係樓主耳仔後面抽出一串condom出黎，然後同樓主講，不如今晚我地用晒佢，樓主就唔使上嚟出post啦

咁先夠娛樂

一律私怨都係玩膠架啦

憑我實力借到既錢點解要還.jpg

派膠當真心

有冇人覺得樓主句"睇你有幾多誠意喇"好似有D野?

追住借錢俾人，其實都好奇怪

On9仔借得錢比人就預左收唔番嫁

你睇下樓主潛咗水，應該上面估得冇錯

今晚幾多Q先?
屌到我爆哂水就借畀你啦～

我養你 ！

睇下我今晚舒唔舒服

調返轉男借錢比女講呢句
監都有得坐

毒毒好撚羨慕

借2000還3900？

直頭玩撚完應該會比對方瘋狂屈錢

可能樓主比人又食又拎?

樓主最嬲應該係魔術師拎左借既錢同其他女出街
而唔係借錢唔還

可能性高，所以怨氣咁重

Frozen 佢其實講魔術黎講唔算差
不過個底真係太花
香港做魔術唔容易，特別係哩個時勢
我都想哩個後生仔好

我成日同後輩講，有錢人玩魔術，窮人玩雜耍
魔術好燒錢，與其借錢做魔術，不如正經打份工先

一句講哂 借錢唔還正仆街

膠少陣當幫手

此魔術師係中學已經多柒事 估唔到係連登見到佢..

咁多柒事都有樓主倒貼

樓豬受唔受溝

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 #Twitter #特區免簽地位 #快閃文宣 7.11-12 初選

原來有人同我諗法一樣
最後咁樣真係有d柒
又要凶人 下面又柒下柒下叫人喂1000都好丫

睇你有幾多誠意
我又睇唔出條友有幾有誠意
但佢都係借
可能條友幫樓豬奶閪奶得好舒服掛

我都有個fd係咁借我錢，成日形住唔知點問佢還返，叫佢還就話下餐佢既一兩餐錢就話啫，成幾k唔通我又次次mark返填左幾多咩（又會顯得我好小家咁）久而久之當冇件事咁（難免我會諗佢係咪當我老馮代佢還債）最後我隨口叫開左個價叫用錢還餘額佢又真係只還個個數（實際仲差五六百）我當你老死，信你個陣個陣可能真係等住要，你咁樣hea鳩我 真係我自己賭馬仔豬左都冇咁嬲

我比3900你

樓豬i know ur fucking feel

Somehow crash into world

上面班child登狗公膠少陣得唔得，鳩痕去叫雞啦屌你老母

係女

推俾樓豬睇，我真心想搵個人叫春

樓豬已經嬲到要自爆攬炒
因為冇靚仔魔術師腸仔食

垃圾樓主

成班on9係到笑樓主

不過有咩料就爆多啲先啦

借錢唔還正仆街

我情願自己燒左啲錢都好過係借出去變左壞賬

呢啲男人正人渣

你係咪on撚9

見人玩魔術又咁chok
即刻比人騙財唔知有冇騙埋色

想追返啲數? 睇你有幾多誠意啦

Can’t find the ig

恒管

推到佢跳樓死

次次呢d post總係有班on9走去放大人張圖/拎ig/起樓主底
其實呢班人係現實係咪d以為自己好風趣既毒撚

幫推 借錢唔還 同黑警有咩分別？

之後補？？Asirpay？？

Btw 個個魔術師心口都要掛飾物扮Dr. Strange?

可能樓主自己都有啲野

唔係話當人朋友先借咩 點解要睇誠意 好似叫鴨咁

白痴妹
仲主動問人still need?

樓主 我幫佢還
$3900 面交ok?

唔還錢正仆街！

btw, 樓主想追人還錢定想溝人? 咁和善邊會有人怕你

返工嘛 個個都好似你咁得閒咩

做乜恐嚇人

之前已經借左$1900
上面有講

連登新晉絲打自爆師

爆未

第一張對話圖 已 fail 正常都唔會 主動問人洗唔洗借錢 你邦民女郎咁 唔問妳問邊個 fucking fail

係咪又兇9人之後say sorry😂😂還住1000先～～

利申同情樓豬

講乜撚嘢sorry啊？
雖然樓主柒咗
但而家樓主錯咩？

同是苦主求相認

老實講 我覺得佢本性唔壞 魔術都勁
又後生 所以已經比過好多次機會佢
但我真係接受唔到借人錢老馮咁擺明唔還都吹佢唔撚漲咁
咁無計了可憐嘅係佢得罪我

I know that feel

佢收到1萬蚊 再試下叫佢還

都係借左比佢？

邊忽靚仔 木嘴木面咁

入世未深 sor9ly囉

係呀屌

本身諗住屌你邊撚到靚仔啊點知原來係咁ok啦幫你推

好搞笑呢個post樓主

變走咗樓主d錢

我借左接近一年都未收到呀清

唉，靚仔，識變魔術，樓主追住借錢俾佢，毒撚就俾樓主串

女人做嘢多數唔撚用腦

呢個時候應該全力狙擊魔術師，等佢爆返佢既版本出黎

啲狗公同兒登仔出曬黎

有恐嚇成份
但恐嚇入罪唔係要有不當要求或者意圖迫對方做一啲不當嘅野咩 但我依家只係拎返我應得嘅野咋喎？

推到全香港都識佢

都係佢？

推到佢還錢啦

起咗底乜都冇
咩意思

刑事恐嚇
根據第200章《刑事罪行條例》第24條 ，刑事恐嚇是刑事罪行。

刑事恐嚇是：

威脅會傷害其他人的身體、財產或名譽；或
威脅會傷害第三者（例如事主的家人）的身體、財產或名譽；或
威脅會作出違法行為。
這些威脅必須是意圖：

令被威脅的人或其他人受驚；
導致被威脅的人或其他人，去作出他 / 她原本沒有法律義務去做的事；或
導致被威脅的人或其他人，不作出他 / 她原本有法律權利去做的事。

港大copy出嚟 不過唔怕啦 無人會搞你嘅 除咗個魔術仆街仔可能會攞嚟報警姐

推死啲仆街

痴線 幾千蚊都還唔倒 一個1x 歲嘅做part time 都死倒啲錢返嚟啦 佢咁大個男人都咁 根本仆街唔想還

第一眼我以為係伍仔

就算個魔術師走去警局報警，依家班狗點會因為呢啲小事情去搵樓主，求其hea 兩句話落左案就算

樓豬我撐你
開佢電話號碼啦😋😋

四年前既事
我都借過1700$比ive同學
2000$比女仔朋友

都一樣唔覆msg
自此學識咗 借咗就唔好預收得返

好多事都要衰過先會學識無下次

借錢唔還 天經地道

周和政 你都幾好野，
睇完個po 都淨係將個ig變private。

你個人真係無賴至極，
我幾千蚊 算，
你借左你啲friend個個都成皮野。
仲好意思繼續出現喺佢地面前？

前排封酒吧，魔術無job接，bartender又無得撈，
咁點？人地係咪老馮要可憐你？
你啲friend真心想幫你，
幫你搭路搵埋工，又要遲到射波。

咁乜人地借錢比你又係老馮架咩？

學上面連登仔話齋，
有心嘅去M記炸一個月薯條都還到啦。

肯定有

你依家比咁少料 差你錢條友一定仲未識驚喎
你快手dum多啲料出黎好過啦

我都唔明點解你可以對呢條友再三忍讓
難聽啲講 你呢一類人嘅性格最容易俾人呃

可能要幫佢

樓豬睇黎真係（之前）㗳佢糖

識佢

樓豬係就係on9左啲
但好似好撚強勢咁做女朋友應該幾撚正

正仆街！呃女人錢

佢單tick似係block咗你
應該睇唔到嗰句
冇第一手證據
佢拎你send出嚟張圖
你可以話佢p圖嘅

咁大個人係唔係要淋你漒水先識還

同「咁大個人係咪要行把刀喺你條頸先識還」好似差唔多？

我都無話我會淋

槍頭轉咗去樓主到, 搞到借錢唔還係啱咁

樓主有冇俾佢食過
係咪有感情所以借咁多錢俾佢

人地會同你玩呢啲咩你估
總之下次唔好on99咁衝動講呢啲野

好啦知錯了

絲打唔好唔開心啦，$3900我比你

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

再打機就淋7你！

我係佢都唔還啦
你咁冇阻嚇性
你話你老豆黑警黎都有效過你咁
Btw咁都靚仔

好正 好撚鐘意俾女朋友鬧

我比女朋友鬧到死狗禁

到我真係有又未必咁諗
只係而家冇所以ff下

咁樓主做錯咩要怕人起底？

真心
樓主係傻豬咗
但條撚屌借女人錢唔還真係好撚低賤

btw c打我識變魔術 又唔會問你借錢
pm me

傳說中既講就凶狠 做就碌撚

唔講靚仔點引到你班hihi入來

ching M底？

SM都岩
你呢？

still push ?

其實點解你會借比佢?
個數唔算多但真係需要咩？
睇佢個款唔似無錢開飯個d
個款都似大洗個類
根本唔會有錢還到比你個d人

直接去小額告佢啦，po上黎佢會還咩

佢唔還錢比你就係最大嘅魔術

睇你有幾多誠意啦🤦🏿‍♂️

好柒，連電話都唔敢貼，人哋根本睬你都戇鳩

你告到上去，我睇呢條柒頭都唔會去應訊架啦

希望真係幫到你

換著呢個Post係男開的話...

一定唔會有人講blame the victim 追住借錢俾人真係笑死

我都係信你咋

就咁睇對話其實樓豬都只係擔心對方真係等錢救急
之後有錢可以借先問下係咪仲still need 姐
唔明點解咁都可以笑樓豬
定係其實你就係個魔術師

因為呢度兒登
樓主去social media開post可能仲奏效

無做錯野呀，係蠢姐
但你咁樣撩人，一陣有啲癡線連登仔起你底，肯定日日比人dm問how much/dick pic，仲要隨時比人擺上141比啲雞蟲騷擾，你諗你

男人老狗問女人借錢已經夠cheap 樓主爭住借錢俾人都搞到自己好cheap 不過點都係條仔賤 借錢唔還正垃圾

佢勁？

平時睇開屎？

利伸：魔術界old 屎忽，見過佢幾次。

唔算差？

度出黎d 野個結構炒撚哂車wo

條友好賤 樓主好慘 但你啲對話真係好好笑

小額係首先你要比一大堆行政費
仲要告得入都可以唔還 吹佢撚漲

今黎就係等呢張

呢度3900 下一秒我會令佢消失

呢啲不言而喻啦

終於有人講人話

追住黎含借錢

1

其實好明顯樓主甘心借錢俾佢 而家因愛生恨

樓主仲用cmhk

宜家係有人借錢唔換
你就屌7樓主語氣柒

Sor乜9 你腦裝屎？以家露個相冇錯？

以後要帶眼識人啦陰工

個債仔米7都冇,仲要咁既樣都叫靚仔

柒咩？ 真係多謝你老母生咗個弱智仔出黎 講咩sorry佢都無撚做錯，我打柒你不如叫你同我講番sorry好唔好？

hello 魔術師
幾時還錢

9唔撚8，邊撚叫佢同條呃錢仔講sorry，不嬲柒左自爆左都係同連登仔講sorry架啦，費時一陣有痴線佬同毒撚係個post度spam
我就支持大家屌鳩個走數佬，唔通柒左同連登啲人講，我屌你老母邊個敢起我底就屌撚死佢咩柒頭

起人底同俾人擺放上網都未撚識分，個魔術師放佢啲野上網叫俾人擺上黎，我費時一陣有痴線毒撚見佢咁串stalk佢同spam鳩佢咋

變走左樓主d錢

Tg: Bybiscuit

技巧上我覺得ok啦，同埋個人算幾charm（表面上）
結構上我又評唔到，冇睇過佢做成個routine

blame the victims

攬炒契妹

屌你老味

差人錢唔還
叫本性唔壞？

屌你

靚仔肯定又食又拎

靚仔

發夢知到佢有個黑警親屬叫佢攞ot錢幫你還啦
發夢個黑警之前被人起咗底上網

佢先唔驚佢真係有個黑警阿姨

😦😦😦

成撚日都見到好多借錢唔還既post
就算幾friend都好 咪撚借錢比人 追佢還錢仲慘過乜

咁我想問最後佢俾唔俾你含？

我幫佢還比你，pm whatsapp

呢個真 笑到我碌地
真係好肉酸

我個個月比3900零用你做我條女

點睇到材藝

人睇就知已經人財兩得
玩到厭

靚仔有女倒貼原來係真

可能有其他交易
唔排除條做鴨

似條友又食又拎

似係

個髮線
玩魔術就一定窮啦

樓主係唔係比人玩魔術摸下手仔就起哂痰呀

心諗呢D私怨PO做乜咁多正皮, 原來

屌真係fd既就唔會置在嗰幾千蚊啦
唔fd既我最多借一百幾十比佢

Fd唔Fd都唔借
講錢傷感情

佢睇到 佢知道 無打算有任何反應
Okay
佢住何文田愛民邨
讀基道

另一半唔知 淨係知佢換畫換得勁快
之前試過帶完一個女仔落去識哂啲friend之後一個星期散左 幾日後秒速拖住都係嗰group friend嘅其中一個女仔落去見返嗰班friend

又聽講佢之前返工成日遲到射波唔出現，最後老細炒撚左佢又覺得係人地問題索性話唔撈。
但佢之前試過同條女散係因為人地遲到，佢嬲左。

推先

柒到痴撚線 抵比人block

More plz

好想識樓主𠵱啲女仔，又靚又好人 肯借錢

借錢唔還，人人得而誅之

最僧人借錢唔還

你有冇比佢食過

想問下樓主借個心態係咩

☺️系度

倫敦金d仔咁撚樣

好 就放過你

Still need pish?

條友仲做緊縮頭烏龜啊

點解呢啲廢柴社會垃圾可以食咁多女公平咩

咁仆街

冇計 你要keep住推

佢話心情好差喎～～～～～～～

佢話打算唔處理喎～
佢寧願我地繼續搞鳩佢都唔還
好撚野

正社會垃圾 我支持樓主你

衰咸濕？見人靚仔就借

當買個教訓

呢個真 而家連登風格唔同左 多左好撚多on9仔用

住得愛民都係垃鳩圾
成條邨d人死哂都唔抵可憐

利申 識件垃圾都係住愛民

住愛民窮酸味出晒黎

財到光棍手 一去無回頭
唔明點解仲有女跟佢
換女快過換衫

佢仲會係咁叫啲女幫佢買野
然後借啲意俾返錢佢地
食飯又要女俾

態度正確.jpg

佢最後show左咩誠意比你😂

加加埋埋啲錢夠比首期未

無啊屌
條友繼續做縮頭烏龜

乜撚野男人來

同是苦主
不過無你地借比佢咁多

痴撚柒線
懷疑要開個苦主大聯盟

我係苦主 但我同佢好熟
利申：正皮左

咁既態度真係抵撚死俾人食住

ching咁有錢 唔問你問邊個

條友特登唔還錢 唔係幾K唔幾K既問題 幾十都可以唔還比你

Hi 阿偉

你就話嗰幾千蚊割咗你忽肉咁姐 大把人唔係

你講過個兩樣野我都絕對有諗過咁做
只係本身諗住放連登佢會知驚
比個機會佢放生下佢
點知佢咁都唔生性
咁就無人幫到佢了

唔該哂ching